揸開棍仔嘅巴絲

未揸過棍波個時，覺得第時有機會去揸長途自駕游旅行嘅話一定會揸自動波。

依家既我日日揸棍仔，就覺得第時去長途旅行會簡返棍仔，因為有駕駛樂趣好多，而且攰個時其實揸棍仔我覺得先keep到精神，如果揸自動波真係會揸到訓著，同埋真係架車有d咩三長二短，去到山卡拉地方舊電柴鳩左或者壞士撻又可以推郁部車。

搭單問埋有無人揸過campervan，好想試下揸

我嚟緊去德國十幾日都租咗架棍SUV
雖然香港daily揸棍，都好驚揸唔掂

相同思路
準備考棍波

如果新手學車 建唔建議一黎就學棍波？
尤其是宜家好似周街都自動

香港的確係一街自動波
但你去到外國係好多都棍
甚至e class 5系 a6呢啲都有棍
如果你會出國揸的話 考棍啦
Ps有巴打話棍定自都唔係你肥佬嘅主因

簡你老母
揀字都唔撚識寫

利申考棍van 揸緊棍私

牌都未有

日日揸棍仔h1
黎緊去沖繩揸棍仔86都有小小驚揸唔掂
未揸過電油車

又一個唔識字既人話人錯

其實長途車先唔會好似喺香港咁成日轉波...

留名等睇人又入嚟話棍波係下等人先揸

唔識棍波因住去歐洲租唔到車

呼啖油 入一波 去得

而家外國比以前都少左好多 德國租車好多golf 果級或以上已經全部係自皮 試過A1 已經係DSG
英國相對上都仲易租到棍

你未考之前咪一樣無

考到先算啦 冇牌都咁串

左軑緊係驚

揸過campervan
4速AMT柴油
轉波慢過新手棍波司機
紅綠燈起步等於個頭要向前鐘4次
上到120電子低速唔比上
重心高 彈彈下咁

係澳洲揸過一架CAMPERVAN
應該係VW Crafter
好似警察衝鋒車咁 但係再長D
外國路闊 渣咁大架都無咩難度
但係BOOK棍俾左個AT我

咪臭係

邊個話歐洲租唔到自動波
去過n次，次次都租到自動波

講事實啫 咁都叫串呀方仗

Jeep?

兩年牌揸左接近1年Altezza棍仔

我p仔比唔到正皮你 巴打有態度

大直路一條去 比少少油keep住一直流

揸得掂啦屌你

副駕 乘客會唔會坐得好唔舒服？

除左起步之外
其實問題唔大

喺紐西蘭揸咗兩個禮拜motorhome

中意玩尾轆車所以揀altezza,又平又好力

但好少盤28car有架12首 痴線

35歲前 棍仔
35歲後 自動

利申 前三架都係棍仔，最後轉左自動

好力？

哇屌你～岩岩好似撞到九代掃把妹？
架九代STi好靚仔

BMW X3

長途自駕自動波好危險
除非Tesla

你真係出過國揸未呀？就美國為例，一條大直路乜都無揸幾個鐘，沿途根本唔駛轉波，精神你條命

德國一定冇問題喇, 大多平路
X3 仲多數油渣, 你唔比油放極力子都先加車都自己行喇
同埋autobahn 你keep住行200以上你基本上會腎上腺升到你好緊張
你唔會眼訓

我有時係香港都揸180
同埋而家揸緊racing clutch，驚唔識用原裝clutch

好唔好力既野真係好主觀，咁我都知有好多車快過altezza

依排少左好多盤，我自己果部都9首

去親旅行有得揀都係揀棍波享受駕駛樂趣
利申：香港都係揸棍波

師兄有咩感想 我諗住第一架都係想出altezza

我個人認為altezza除左低扭冇力同車重之外真係冇乜缺點，又少野整，雖然20年車但部車有事起上尼都仲有好多零件可以揾到

四門又車到人,又有棍波又算飛得,最重要係尾轆車😄

外型尾燈 錶板都好吸引

但係而家無乜盤

要等下,除左28car仲可以去facebook啲二手車group搵下

小弟果部Altezza🙇

呢個真 成條路都係農場同草地 真係渣棍波都會瞓教

中間啲錶係咩錶黎？

通常都係油壓油溫水溫

altezza有turbo都可以
NA不了
聽過有個朋友話渣altezza坐爆艇
大埔道放甩部掃把佬
忍唔到笑

而家想搵部直版都好難 始終廿年車 28啲盤又牛肺

na車先係皇道

前幾日先係cwb見到兩架

睇嚟你先係唔識字嗰個

我買返尼都執左唔少野，上手keep得唔好

而且仲改哂成個外觀

幾靚仔

多謝巴打😄

心機車要執幾錢

campervan好玩嘅，高身啲望嘅風景遼闊好多。

不過嗰次揸架自動波，連續轉彎落斜稍為難控，落到底個brake臭晒，要抖半個鐘先敢再開......

幾大架到？

揸開棍仔就真係返唔到轉頭
唔介意塞車辛苦小小
係成日覺得自動波冇得拖波好唔安全

呢部五十鈴都有AT?

就咁睇同部5.5差唔多

係 塞車就隻腳係辛苦少少 但係慣左就ok

有
2號牌可以揸5.5，所以無問題
不過少揸大車，加上坐得高，落斜嗰陣會feel到有道力推你落去，玩機動遊戲咁

後面cl7r

CL9尼既

我都覺
我個時做左排5.5司機 日日揸都唔會厭

咬地沙280放到掃把都唔奇

米玩啦清

有冇人口政策關注組呀

革命後，香港有普選咁又點？